中大college點排好？

一世幫認真答既奶春袋

排乜鬼,香港大學更稱心
再唔係入吾城都好過中大啦下話

咁你奶定啦

Lm

敬文
交通方便，野食又正

NA

你有d 咩重視先
住hall? Fyp? 上堂地點？船？exchange?

你咩都唔講就唯有推介敬文

船係乜？
1.Exchange & 有hall住(愈易住得多個sem愈好)
2.多女女
3.fyp有無都無乜所謂(其實有乜分別？)

1係最重要

其實college係點？點解有啲有fyp有啲無？

逸夫

敬文啦 清優恬靜

崇基最多活動玩 宿舍 船 亦係咁多書院最多 有人住足4年 但有Fyp
逸夫就小圈子 係山上邊 都玩得幾放幾喪 無Fyp 但基本上都只可以住到一年宿舍
新亞冇咩嘢玩 手空空 無一物 應該都唔會有船

exchage cc/shho/na
hall shho, morning side, 敬文必有hall
fyp just you have to do another fyp with your college mate beside your major
one more big workload in your final year

college just like harry potter, harry and mafroy are in the same major but not college, they have two identities
colleges have a bit exclusive course/assembly(celebrities talk) requirement, different halls, building, activities, scholarship, exchange choice

or you can search中大書院 hkgolden , there will have good summary posts

無fyp咪著數d

Shaw越黎越差都揀

其實你上網搵吓都好多人問過呢個問題

同問點樣排中大college
我份人住唔住hall冇所謂，有得住都想體驗下，另外玩活動就唔會太癲
另外唔知有fyp影響大唔大
求巴打們指教

利申: Science Senior entry

和聲/宜孫啦

有冇話咩原因?
另外我見聯合好似樣樣都唔差，點解好似冇乜人提?

cu 關樓豬條假膠咩事？

你唔想太癲就唔好揀聯合 聯合d文化唔係人人受到 同埋聯合有fyp

新亞或任何唔洗FYP書院
你絕對唔會想浪費時間落FYP度

聯合好盡責

NA要乜有乜

如果你心靈夠富足

晨興啦，啲鬼仔鬼妹多到好似去咗exchange咁

Hall入住難度:敬文/晨興/善衡(100%必宿)<CC/UC/523/和聲/NA(有啲難)<Shaw(住得近既Final Year應該有)

樓主呢啲無乜條件既建議入UC
無野特別好都無野特別差

亂排就得

如果你major chur(就算唔chur都好)，都唔好揀d有fyp嘅college啦，加重自己final year workload為咩

成日見到你

其實如果唔揀五新書院
基本上四舊你點排都好都係鳩派

Fyp算唔算搵自己笨？

Hea hea地做都唔會好辛苦
玩就一定係四舊 再睇hall就其實睇人 除左住邊外 你上莊就容易有 乜都唔玩間間都係最多住一年
船同exchange其實就難講
只能講你係勁係邊度都拎到船 exchange唔撚識

總之唔好揀聯合

CC vs shaw點揀好
一個有宿又多高質女
一個少宿但無fyp,週會

Cc下年改成4次週會

但仲有fyp，
Shaw衰無乜宿位，有無住宿攻略？
邊個學院多高質女，唔係mk老江湖都已經算高汁for me

Onj

敬文
入唔到就re jupas再抽過

一定揀四舊
有hall又想玩揀shaw na uc
有hall唔想玩揀cc na
冇hall揀shaw na
Btw新亞人不嬲都覺得係uc到玩得出個啲都係on9仔
利申na 個陣uc擺第一

收皮啦樓主 多女又點 你一定溝到 揀個書院都冇d主見 睇你個樣入到邊間書院都係同NDS差唔多

Tony仔咁快諗定Cu Engine

假蓋唔係話自己Best5 25分咩
做咩咁睇唔開讀cu engine

唔係15咩

Morningside College >>> SHHo College > Other Colleges

想問ws如果報hall係咪要自己名嘅住址證明同實用面積證明就得？定係要埋屋企人名？謝謝

想問下ibba係邊到上堂

Cyt

啫係咩

Cheng Yu Tung

Cheung

鄭裕彤？

其實無定, 火車站旁邊既CYT/YIA又有可能, 山腰既LSK, MMW又有可能, 況且你書院果邊D堂, 中美文堂, PE堂, 大學通識堂, SEM SEM都唔同課室
其實當你熟左D路, 就會覺得中大好細, 都係果幾條捷徑, 小橋流水/花圃路賤標/5高5低, 或者搭校巴
唔駛咁擔心

啫係揀college唔應該比上堂地點影響到？

你唔揀敬文/逸夫/伍XX/崇基被派文林/被派ihouse(除左近MMW果堆)既話, D hall地理上都算方便

咁應該點排

咪撚入崇基

Morningside

睇你要咩
不過有名你叫分類帽, 唔好咁大期望/必宿3間一係放第1一係塞落尾, 你唔係放第一既大概都唔會IN你

有咩好

Full residence, great location, newly built

international but shit canteen

唔識行兩步去善衡書院 canteen???

反正都係要出去, 我寧願搭5高5低lift上去橋側邊間野啦

你四隻腳行得快就話姐

入新亞

稱王又稱霸

吾城請我都唔入啦 同班弱智做同學

你肯玩嘅話 邊個書院你都會有歸屬感
你唔肯玩嘅話 邊個書院文化你都會覺得佢on99

敬文世界第一

邊個can有小強？

咪撚揀非必宿既新書院（和、孫）
揀左實後悔
利申，grad左兩年都仲後悔緊

吹到morningside canteen shit
除左貴 食物質素屈機

假蓋dem你個和聲beat啦

千祈唔好揀CC，完。
入UC有前途

如果要宿嘅話唔好揀逸夫
除非真係住到好遠 就算上莊都未必可以住第二年

但好正，有無其他都咁正，又有宿？
屯門兆康，馬油塘，海怡半島，海天晉夠唔夠遠？
好想住2年以上

你屈蛇咪得囉

毒撚點會有朋友，btw屈蛇訓地下？

長洲就可能夠啦

你買張蛇床咪得囉 你玩ocamp咪會識到人囉

對件假膠你咁認真

真心呀屌你

諗起成班毒撚一堆堆

揀shaw 俾班on9仔嘈到唔洗瞓

你唔係讀緊asso咩
咁快入到?

講到好似有得揀咁

中大咁有心求我入，我reject 咗hku me

Shaw

毒撚學人揀 Shaw

Direct offer?

Grape?

I am not asking you

入hku me要幾多gpa?

最少3.7

On9唔排na頭3

na狗也不屌

我排左善衡第一 SC第2

Shaw 你會後悔

why

你肯定係搞錯咗啲嘢

善衡同逸夫可以講係兩極

例如？

逸夫出名多mk

BTW 你係唔係入神科?

善衡你唔係神科冇得 in

唔係
咁應該點排 又唔想做FYP

cw chu

大把n展 bbq都係善衡

Ibba算咩

神科 = Medic Pharm GBUS QFin QFRM IBCE LLB BBALaw Archi

咁你話 IBBA 係算係咩?

%?

呢樣真 同你in個d人都係神科人
基本上你一開聲已經輸左

你唔是讀bba/神科去咩書院都係做狗

grp in
btw 入到u個個都係名校, 不論bbq/engine

必宿果堆唔係好難入咩？